我支持反送中 你們可以斬我了

機場個個就咁大陣仗
周街斬人就一句帶過咩世界

sis vis pacem, para bellum

push

證明左膠 老共 恐佈分子其實係同一陣線

就係我地面對緊嘅敵人，支共嘅力量

我支持民主自由
你們可以斬我了

大陸班食屎狗又謠言洗白冷處理

又斬人
組隊收牆帶棍

修牆

睇下嗰啲所謂俾我地暴力對待嘅傷者有幾傷

再睇下我地呢邊啲傷者嘅傷勢

請問邊個暴力啲？請問邊啲先係真暴徒？

邊個先係破壞社會安寧
出街斬驚比人斬
最恐怖係政府淡化呢d暴力
蚊叮蟲咬仆街就無限放大

搞大件事

支持出圖

呢句好

搞大佢，最好大到出國際

共產黨就係要我地沈唔住氣

On9先叫人斬自己
我支持反送中 你斬我我斬你全家

證明有記者影住做好蠢
私了要快手

放工都未有人整 就我整

唔好意思, 請嘗試講 "我反送中", 而不是 "我支持反送中"